/*
  Localizable.strings
  Montreal

  Created by William Andersson on 3/12/17.
  Copyright © 2017 William Andersson. All rights reserved.
*/

//Left Menu Controller
"Home" = "主页";
"Underground Map" = "地铁线路图";
"Metro Plan" = "地铁平面图";
"Events" = "活动";
"Promotions" = "促销";
"Facebook page" = "Facebook页面";
"Feedback" = "反馈";
"Contact us" = "联系我们";

//Home Controller
"Underground Map" = "地铁线路图";
"AR View" = "增强现实视图";
"Shopping Malls" = "购物中心";
"Restaurants" = "饭店";
"Boutiques" = "精品店";
"Beauty & Health" = "美容院";
"Attractions" = "旅游景点";
"Services & Jobs" = "服务 & 工作";
"Hotels" = "酒店";
"Events" = "活动";
"Promotions" = "促销";

"Restaurant" = "饭店";
"Boutique" = "精品";
"Attraction" = "旅游景点";

//ShoppingView Controller
"Shopping Malls" = "购物中心";

//All Malls Controller
"ALL MALLS" = "所有商场";
"RENT A SPACE" = "租个空间";

"All" = "全部";
//Places Controller
"ALL" = "全部";
"BY METRO" = "乘坐地铁";
"BY MALL" = "经过购物中心";

//Jobs View Controller
"Jobs" = "工作";
"Parking" = "停車處";
"Free WiFi" = "免费 WiFi";
"Daily Lockers" = "每日储物柜";

//AR View Controllers
"Go to Store" = "去商店";
"Dismiss" = "解雇";

"No access to location" = "无法访问位置";
"Your location can not be displayed.\n\nGo to the settings to allow access." = "您的位置无法显示。\n\n转到设置以允许访问。";
"Settings" = "设置";
"Location" = "位置";

"Offer Detail" = "优惠详情";

"Subject" = "主题";
"Some Text" = "一些文字";

"Cannot open the website" = "无法打开网站";
"URL not specified" = "未指定网址";

"OK" = "好";
"Balance" = "平衡";

"SIGNING IN GOOGLE" = "用GOOGLE登录";
"SIGNING IN FACEBOOK" = "用FACEBOOK登录";

"Facebook Post failed" = "Facebook发布失败";
"You do have to Sign in Facebook to post." = "你必须登录Facebook发表。";

"Settings" = "设置";
"Cancel" = "取消";

"UnderCoins Store" = "底线 商店";

"You don't have enough coins to redeem this item." = "你没有足够的硬币赎回这个项目。";
"Do you really want to get more coins by watching the video?" = "你真的想通过观看视频获得更多的硬币吗？";
"Redeem Under Coin Item" = "兑现硬币项目";
"Do you really want to buy this item?" = "你真的想买这个商品吗？";

"No" = "不";

"Montreal Underground City" = "蒙特利尔地下城";

"You have been rewarded!" = "你已经被奖励了！";
"You got 10 coins." = "你有10个硬币。";

"You have redeemed %@" = "你已经兑换了 %@";
"Redeem Success" = "兑换成功";
"Redeem Failed" = "兑换成功";


//API
"http://montrealsouterrain.com/api/" = "http://montrealsouterrain.com/api_cn/";

//ADS UNIT ID
"ca-app-pub-5420876778958572/3023558642" = "ca-app-pub-5420876778958572/6895355045";
"ca-app-pub-5420876778958572/8930491446" = "ca-app-pub-5420876778958572/8232487446";
"ca-app-pub-5420876778958572/8071873440" = "ca-app-pub-5420876778958572/8071873440";
